有無人記得615發生咩事

過咗咁多個月了，發生嘅事一路累積

希望手足門唔好忘記初心，唔好比港共老招數玩弄！

矛頭對翻港共，面向翻我地嘅敵人！

團結係我地唯一僅有嘅武器

發生太多傷心痛苦事，大家記憶都開始自我保護
每日都要問自己，是真的忘記，還是害怕記起？

本班為615綫列車前往屯門碼頭

This is route 615 to ferry pier

一諗起就好想喊

烈士

推

615黑衫白絲帶

6月15日 星期一

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點

已經準備好聽日全日配黑衫

June 15, 2020
時革1周年：全球19國、市聯手支援香港
梁凌杰先生逝世一年 - 6.15全城黑衣白絲帶日
6p 金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
7p 天水圍:毋忘義士遺志 銀座悼念活動
7p 屯門:悼念梁凌杰烈士

金鐘:梁凌杰先生離世一年悼念會
發起人:民間自發
*全城黑衫 白絲帶
地點:金鐘太古廣場
時間:下午6點

母忘義上遺志
銀座悼念活動
日期:2020年6月15日
時間:1900-2100
地點:銀座廣場
衣著:黑衣為記
天水連線

屯門:悼念梁凌杰烈士
發起人:民間自發
*現場會設壇供手足獻花致意
地點:屯門站屯門公園入口
時間:下午7點至晚上9點